中華人民共和國萬歲！

結束美好一生？